訂閱熱血Passion Prime，唔洗帛金只需課金

我想去瞻仰唯容，請問有冇靈堂特別帛金plan 呀？